美國預期中國經濟會V型反彈 仍將履行協議買美國貨

據《路透》報道，美國財政部官員表示，現在難以就疫情對全球經濟的影響作出確切預測，但根據基本情況估計，中國經濟增長在首季下降後會出現急劇反彈，現階段仍預計中國會繼續履行協議購買美國商品。

美國財長努欽本周將出席G20財經官員峰會，討論今次疫情對經濟的影響，但中國將不會派出高級官員參與。

美帝表面讚你中共，實際想你快啲死。

係v 定 ^

^型
迴光返照再跌落深淵

你咁樣即係叫全世界比壓力雜種

美國：記得找數

識玩

支那既經濟已經到左上升既拐點
時又隱藏緊下降既拐點
薛丁格的經濟

自己都話自己控制到
咁仲想唔履行貿易協議?

準時找數

如果個所謂反彈係向下直插咁點算

哪像有病

bill up

表面：中國好強大，一定可以履行條約

心諗：今獲你仲唔冚家產

好撚串 倒V呀

習大大仲話今年會消除貧窮人口，GDP保5

小學雞

中國成日吹自己係經濟大國，點會笠水呀

你睇上證同依家市面
已經迴突左

真係撚死你
找唔到數，我都想知美國會玩

債主緊係吹奏債仔財務健康，唔係就有借口唔還錢

美國佬可能見忠仔都話疫情受控
當然要準時找數啦

記得找數

相信中方有能力履行協議

美帝：諗住出埋啲屎橋想走數？ 記得找數

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

美：你同WHO互含話沒事兒架喎

最怕你唔要面 好呀
強國幾萬億儲備 一定俾得起

亦都等債仔無藉口叫債主寬免
President 屎 is doing a great job and China will recover soon
so there is no excuse and no room for not complying the trade deal

夾佢上車，唔洗旨意走數

支那咁樣真係有小小玩死自己
因為佢自己要維穩 比左個藉口人地

中共咪撚走數

大陸YouTuber巫師財經都係咁講呀
疫情過後乜都反彈

V定n

同緊WTO講唔好借錢比中國姐

president xi my best frd
china is doing very well

梗係反彈啦
殯儀業帶領GDP上升

真 經濟咁撚好 又小康社會 少少錢豪比美狗囉
我地虫蟈人大撚把錢 鈡國呀

dead cat

正

原來美國都鍾意玩捧殺

全面小康了！

he is a friend of mine

and he will pay

turn V

嘩屌 打開口牌打到佢
夾硬嚟喎

不過我鐘意

夾硬谷鳩個市上升
夾硬扯旗 扯到馬上風

沒事兒，請還錢

我地要信雜種

美 : 找數啊

係l

侵：唔好扮冇錢找數呀，我地預測左你會V型反彈架喇

你成日話控制到疫情，我咪對你有信心囉依家找埋條數先啦

回力鏢

屌 有聲

理撚得你彈唔彈, 條屎忽數一定要找, 係咁!

可防可控

再唔復工，要光復東莞搵外快

又要殺多幾個有錢佬填數

咁嘅時勢梗係焗你買

買，外匯少咗，內需又食唔晒

唔買，加關稅

Win Win

美帝燈神。

v完再^

火化灑

之後靠殯儀業 紙紥舖 化粧師 將GDP 推回6都重得

死緊D人 同你講人均GPD升左

Push

美帝: 找數啦屌你

消滅緊啦
d貧窮人口死哂

隻雜種自己都通知左全世界領袖
中國今年會全面進入小康 GDP亦可保5
咁緊係要如期找數啦

係咁讚你一定有錢買既 唔好扮窮啦

美國：啫係有錢找數啦

幾驚侵侵又放支那一馬

__________啦